[有圖] 點解Gigi對波咁平？

到底Gigi有冇B級

仲以為你講Sergio 老婆

黎姿

之前佢對波唔係就跌出黎咩
好似叫阿儀

極危險

失望，見唔到西班牙老公Sergio